而家生仔的人係咩心態定係我心態有問題？

睇到面書上舊同學生仔
佢地成年個面書連香港人加油都無一句
咁當然面書唔等於立場
睇到佢地在咁既時勢生仔
有個網友仲要生第四胎
點樣俾幸福生活下一代？
真係想小朋友想紅歌？
到底係咩心態？

又或者我係無人要的毒絲
提子人地有幸福

人地可以一家人移民
而我孤獨終老

你有3萬隻狗慢慢揀
洗乜驚

thx 巴打 原來block漏一隻死五毛狗